台股今天漲36.88點，收在9316.81點。三大法人外資及陸資、投信、自營商買超，合計買超新台幣65.51億元。 加權股價指數終場上漲36.88點，漲幅0.39%，收在9316.81點，成交值新台幣902.71億元。 外資及陸資今天買超57.83億元，投信買超0.25億元，自營商買超7.43億元。三大法人合計買超65.51億元。 日盛投顧表示，從台股走勢來看，正式突破9309點的「馬總統防線」、再創波段新高後，均線對多方有利，且本波段從5月22日上漲以來，沿5日線震盪走高的多頭格局不變。1。